.. _base-index:

==========
基本操作
==========

PyODPS 提供直接针对 ODPS 对象的基本操作接口，可通过符合 Python 习惯的编程方式操作 ODPS。

我们会对这几部分来分别展开说明。

:download:`ODPS 官方文档 <pyodps.pdf>`

.. toctree::
    :maxdepth: 1

    base-projects
    base-tables
    base-sql
    base-instances
    base-resources
    base-functions
    base-volume-int
    base-models
